人地問佢口罩供應，條仆街就講關口問題

完全無答人問題 有無人發現？

問返佢囉

見到樓豬最近變到咁黃真係好好笑

就憑呢post 你就知我係本身係藍

佢唔係藍 佢直情係五毛畜牲